Verse 1
Tražite Boga i silu njegovu, 
lice njegovo bez prestanka
Pamtite sva čudesa njegova 
Pevajte mu, slavite ga,

Verse 2
Jer je velik Gospod 
naš i velika je sila njegova
Isceljuje srca slomljena
Poniznima milost daruje On!
Jer je velik Gospod naš i 
velika je sila njegova.
Isceljuje srca slomljena
Poniznima milost daruje On!

